復工開始 各位準備好社區大爆發未？

準備好
未準備好

推

係爆先好，等咗勁耐

準備好 我唔害怕

我都等到頸都長

相信黨 唔怕

大爆發

推唔郁

相信黨

傳俾公司啲廢老

邊個未準備好咁抵打

支持 一傳十 十傳百 大爆發指日可待

已經入好貨等大爆發食花生

面對死亡 我唔害怕

我都入夠貨等睇一日爆幾百宗

相信黨無嘢好怕

冇得WFH既話, 中左一定會努力傳畀全公司既人
將呢份愛傳下去

死人都好玩嘅

條街好撚多人

能成為密友大概總帶著愛
有肺炎先有愛

等左好耐都未爆

有無人唔戴口罩

快㗎啦

準備好睇公司廢老死

支持啦死一個 世界更美好

記住返到公司咳嘅時候唔好忍住

藍絲死全家
雖然咁樣要死埋我

咁慘免你一死

最少一日多3-4單，含得

目標100單先 跟住逐日升

日日都要番
仲要做埋ho果d
寧願攬炒

病都要返啦

咪又係個位數

相信政府

未驚過初五己經翻緊未試過咩叫wfh

我要三位數

見到d巴士頂哂閘

巴打做咩工 無得home office

係公司唔戴罩

係巴士咳兩聲先

公司都係自己人 唔怕

好撚驚，今日好多人搭車

全民復工咁濟

黨鐵迫到臉貼臉

有無除低口罩咳兩咳

同平時有咩分別，你估d 公務員真係咁乖留係屋企咩

銀山銀行？

準備好啦咁嘅情況仲復工

行山銀行*

我都準備好

見到仲有1成人無口罩

唉屌 爆到先算啦..

香港人防疫意識咁勁 真係好難爆

唔係無可能 支那仲放緊人落嚟

今次真·勁咗

Yayaya

咳多兩聲

爆啊爆啊

唔好燈啦好嗎

燈神

一早準備好

流浮山刀手先定社區爆發先

Freelance?

各位小心：感染高峰期即將開始。加上市面上有好多人帶緊未合格嘅口罩，情況並不樂觀！

摺被軍嚟先

情況好樂觀喎

攬炒不是口號

今朝搭車都有兩聲咳 可能香港空氣差咗

我真心覺得爆唔成...雖然我都想攬炒

燈中就好笑

等咗好耐啦

等咗成個月

等睇廢老傳比廢老
公司爆發

我就攞左大假

避得幾耐

食飯個個都唔會戴口罩 呢下先最大鑊

係彈弓 佢地係到禁緊彈弓
我就買呢條彈弓 唔過250

跟住仲要傾吓偈

希望全部兒登中撚晒
一齊攬抄香港

準備好
失業一年

巴打做邊行

準備好了，希望樓主都有份感柒呢啲歡樂嘅氣氛

平面設計

準備考政府

想感染行山果堆人

政府咩工

有大爆發都唔會報出嚟

你又啱

來吧特大災難大混亂
一百四十萬人感染

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

爆啦爆啦，啲人都開始聚餐同唔戴口罩。
比大陸政府洗咗腦，好似感冒咁，又唔見你哋講美國流感死幾多人，講多句都想死！

咁多人行山都知咩料

海狗或者老移

Me too

唔驚！

相信政府
冇事！

公司冇停過工
唔驚！

禮拜六日行街開人到
全部港豬準備好了

見到有幾個廢老無戴

和你咳

老細系姐其他team 都有

正啊

唔會爆，香港人防疫意識太高

確診確診確診

其實樂觀睇未必有事既早一個月wfh都一堆人邊爐行山落club 大部分人都無話真係留屋企但好似唔見點嚴重咗或大規模爆發所以應該還好（？）班人就算唔係返工都週圍去 好似屯門湖蝶灣燒烤場咁，呢個月日日爆滿 9成都係呢堆Home office既人

等睇全區大爆發 垃圾政府

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

準備好

準備好 等緊攬炒好耐

每日重有一千幾百係支那人落緊嚟
你唔爆佢哋班仆街都幫你爆

依幾日多咗好多，主要廢老

ready

[黃色Youtuber] 素人巴打R 訂閱 R 支持

武肺肆虐，膠人不絕，阿煲為大家嚴選本週4大膠事。

強力部門獨領群雄，年年考第一又得唔得，膠力救港大法你又開始左未?

一齊支持黃色Youtuber，訂閱+LIKE+COMMENT

#煲仔愛港豬
#Kongpigisyummy
#SP一週膠事回顧
#素人好俾心機
#R_訂閱_R_LIKE_R_支援

昨晚深圳灣好多人入境，越來越多人
申利 朋友係度返工

咁講因為無得繼續WFH姐

深圳都冇事啦
又唔係武漢，已經受控

唔驚~

你本人做夠防護都唔夠，要睇埋你屋企老人有無做足

梓樂 我們沒有忘記你

傻仔 根本無關係 你復5復工街上一樣多人 星期六日旺區仍然旺 根本無得爆了

好明顯係中共落order 3月2號港澳齊齊復工

武漢封到無哂消息

冇homeoffice,冇唔洗返工過正濕鳩日本公司，中左一定唔戴口罩信政府

如果我中左一定日日去搵d狗玩遊戲！唔撚醫

快

日日都話爆
究竟爆未

成日鼻敏感喺公司包雲吞 啲同事都怕左我

我覺得唔會爆得好勁，頂多每日幾單幾單咁上

支爆同肺炎爆邊個會先

唔撚信會
拉

一個月前: 準備好社區大爆發未
一個月後: 準備好社區大爆發未

尋日仲勁撚多行山撚行完山行街
想唔爆都難

維修無停過返工

今日明顯多咗一半人返工，企到密一密

等極都未爆

正

14天之後

可能因為武漢人死撚曬所以無消息

我都係日本公司日本人仲唔戴口罩

快啲港爆

唔出街

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日操體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

等咗好耐爆發

公司有人明顯病果種咳都照番

攬炒好呀